前線被批就話人搞分化都一定係鬼！

人頭係咁送！

屌你老母我唔撚想知邊個分化邊個係鬼啊P牌狗

屌你老母你係鬼梗係唔想畀人踢爆啦！